我發現男朋友有啲cls

同佢一齊左四個月，成日覺得我會出軌同人點點點，又會無端端發脾四，又難氹，對我好個時勁好，我一講左啲佢覺得唔啱聽嘅嘢就當我殺父仇人，好彩唔打人如果唔係我應該死撚左，我同左佢一齊四個月我應該淨係發過一兩次脾氣仲要好快好，佢一發脾氣就一發不可收拾，有時真係好撚辛苦

唔洗驚
仲有成世對住佢

追你個陣唔知佢個人係點架咩

而家唔打
遲d就打架啦
早分早著：-）

55ok

咁你又同佢拍拖匡

早走早著啊 最怕萬一控制唔到自己出手點算。。。

追我個陣好到不得了架，又日日黎接我收工又聽我話，同佢其實都算識左幾年，不過唔係好深入了解，唔知佢拍拖會係咁

好唔捨得，呢啲係咪犯賤

其實唔啱咪早分早着 自己仲有青春 快快換個啱嘅

差唔多每個weekend都係佢到住一日，佢啲生活習慣幾好架

可能自己on9得滯，被愛情蒙蔽雙眼

我好犯賤，好唔捨得

好彩唔打人 如果唔係我應該死撚左

依加係佢屋企，頭先佢又發嬲，我喊左成個鐘佢淨係望左我幾眼，依加即上連登開po話鳩佢，唔知佢見唔見到

應該數唔到，有時好癲，可以一日五次

早分早著 幾肯定你地唔會行到落去

應該知道

負皮嗰個係咪你黎架

分手啦 你咁好 佢唔值得嫁

算吧啦 你都係想聽呢啲姐
又係叫春撚
上到嚟 得你單方面講自己幾好
男友幾差
外人可以點講啊？
會唔會係你自己唔識做人女友先引起男友猜疑啊
你本身講嘢都有立場
唔岩咪分手囉

猜疑、信任呢啲
不嬲係情侶自己通過溝通同日常相處建立既
你哋唔得 咪姐唔夾 咁咪分手囉

仲話有愛情 咁你又唔肯改
同閨密屌完都唔夠
仲要放上黎揾人一齊屌自己男友
真係好愛啊

樓主有無唔覺意做d咩令你男朋友有懷疑你嘅心?

例如會同男性朋友單獨出街, whatsapp, 有d野收收埋埋唔俾得男朋友知咁

閨蜜閨你老母，你一定係死毒L